如果我今晚之後每日嘅夜晚12點仲係連登出現 捉到我每人派10蚊

（只限平時凌晨夜晚同我講過嘢嘅用戶）

聽日開始！17號12點前！

我以後一定要早過12點訓！

整返好個生理時鐘！

醫生遠離我！

以下開放留名捕捉
cap到我12點後係連登留言即可獲獎金

你個fd星之卡樂A呢

Lw

死左

lm

未死晒

wor dllm

LM

你個fd為妳寫詩呢

收皮啦

.......

樓主

條on9四圍走

留名等收錢

。比錢啦

10$好閒姐